"Deze man en ik heb ontmoet en had een klein verschil," zei hij.
"En we hebben besloten om het hier en nu.
U komt net op tijd, en kunnen fungeren als scheidsrechter."
Simon keek verward en verbijsterd.
Vervolgens zijn gezicht gewist.
Voor een strijd van welke aard dan ook, met of zonder wapens, is altijd een kostbare zaak om een man, wild of TAM.
"Is dat zo?"
Hij zei, adressering Trafford.
"Het is zo," zei Varley; "u mag mijn woord moeten geloven.
Meet twintig koos zal je?"
Simon liepaltijd twenty paces, en de twee mannen hun posities.
Varley gooide zijn zijden zakdoek bij Simon.
"Tellen drie en gooi hem in de lucht", zei hij.
"Snap je?"
voegde hij eraan toe, het aanpakken van Trafford.
Trafford geneigd zijn hoofd.
Hij besefte wat er gebeurde, en toch voelde hij de onbeleefde justitie.
Het was waar dat hij gehuwd Esmeralda voor haar geld, en tot nu toe Varley Howard stond alleen veeleisend zijn.
Goed, het zij zo.
Voor hem, Trafford, nu hij had verloren Esmeralda, dood zou welkom zijn.
